Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 494 NEBULA派貨已成為都市傳說

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

Yulli世一頭雕師

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

超仔呢個post會唔會入嚟道歉

rdj式燈佢派貨

where is gamora

I love you 78773

集氣再派47

叫RDJ下個post名改

btw 仲有Alita未出貨

新post LM
等拎47

起碼都要等多成個月啦

14號LM

今日上埋qui gon好嗎？

偷睇我ac名呀柒頭

Post名
Chewy=#75773(已delete)

ching尊重少少
人地係youtuber黎

好想知點樣del ac

快快手推POST
叫樓主RDJ派下隻

其實佢啲片又唔錯嘅公平啲講句

一轉新post即刻有負評

兩回事黎既
佢d片大部分人都鐘意
但奸奸真係好撚柒

我可取啦
搵日經開旺角就去拎

今日派到平民首日

13號 單 快派

13號

On9俾你哋㩒完負皮又點？㩒完chewy仔係咪唔使比人笑 上一個post追擊到而家係咪好撚得閒

佢拍既ht片可以話係香港最好，係今次件事7左 但相信佢都會開新ac繼續係到

開新ac 暗中觀察

17號單表示繼續希望post 500前玩到

開新ac 暗中負皮

16號希望中秋前拎到

gamora派貨已成都市傳說

原來del完ac會連講過嘅時都冇埋

Chewy會唔會從此去左同on男一齊開箱 唔理我地連登仔呢

我差一個鐘啊

同on 藍一齊講啲唔知乜鳩英文

lm

咁易放棄
其實冇一個youtuber冇比連登仔屌過
呢到貼幾張圖都有負皮啦

不過蝕底既 未又係真係睇片個班
廣東話開箱冇乜幾個

心繫德哥&阿嘉

我自己補咗飛gwen

我諗冇人想同on藍合作

佢一出我就睇 但真係認唔住抽水 好撚7

其實佢地可以請人幫佢地剪片

閣下之前訂的HOT TOYS Ant-Man and the Wasp - Ant-Man (MMS497) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

咁咪睇外國開箱囉

咁快派曬

派哂一隻好派新野啦

等跌

屌啲用字好似賣樓咁 都唔知係唔係AA狗

唉屌想放走大媽入Sw 順便想問吓Darth Maul solo story係咪外表設定上較接近clone wars?

唔係solo story嗰陣係肥版

好派多啲47 呀

屌啊 我第4日廿單先啱啱拎完 轉頭就全派

隻野好似開足大半年訂

即係第4日打後真係無乜人訂

似賣開保險

Antman 呢啲side Character差唔多

連埋背板Detolf 放唔到

仲記得之前一次派一日 個個都等笑俠
突然一次過派 牙活想派新嘢？

派 the wasp

到時藍妹一輪派晒

我都係見佢咁多配件好抵玩 即刻訂左不過塊背景版好似好高 唔知點display

可能似鷹眼普版，派一水再全派

呢排佢好積極收貨

收咁多張加錢買嘅單唔會🦀咩

感覺佢地蟹得起
70張thanos有眼你見

人地大炒，買完放倉等幾年再賣

頂你個肺加完名都無通知

見到呢啲真係好爽，快啲rerun多啲

我想問依家GG homemade 派到幾時

啱啱收到email叫我拎
我張單係11月2日

11月？派貨神速

所以先諗緊係咪sd錯
冇記錯唔係派到9月咩

正，同一日派hm + antman

咁快

似全派

趕派新嘢

繼續47啦

我都等緊等埋可以收工（理想）

一派派兩個月？

大師想大家枝竹？

阿活煮？

我都係 等現貨或減價單算

Jm9

係腐皮呀

想幫你加餸
負皮ed

正 我鷹眼都玩左成個月 隻浪人都仲未派俾我

咁多
我9月尾單，未有email

應該有門路賣外國 有水位

派多十日47先喇

又真係唔明Hottoys點解唔比多粒合口頭

唔好講啊 你係咪想收負皮?

我啱啱食咗8塊負皮

有無人有訂，
要好好珍惜仲有得玩玩具嘅自由

呢樣野由iw ver. 已經屌佢

我等緊我隻bw
可唔可以開sem前比我撚下佢

個陣IW Rocket冇合口頭+支槍做錯咗

我都算

依加End Game又冇合口頭 仲要揸唔實支槍

我真係睇唔透牙活想點樣

呀活：「錢就收咗 唔鋸呀 自己雕囉」

真咩

但Viva Lai 真係自己雕比自己玩

副廠會補完，製造商機，多謝亞活

話說呢到做乜所有人嘅留言都有負皮 邊個咁得閒

死黑奴: 你班賤種hot toys fans 又要訂又要嘈

今晚

有訂 灰咗

Dc

我都差5日

mysterio仲未截

轉brian車quit hottoys囉

究竟HM 派到幾多號
我9-12都未有email

我12有email喎

Btw
HM gg有無人都係唔用果幾塊膠片
垃圾到，拆左佢掉埋一二邊算

無用
幾垃圾我唔知
我無位

閣下之前訂的HOT TOYS FFH - Spider-Man (Homemade Suit Ver.) (MMS552) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

全派？

Email定sms

Sms

師兄幾多號單

全派

笑俠 gg全派
個倉有更多位上47 順便多兩個位派新野

現實係有位上埋堆紫薯

痴咗線快到你mando,irongg,ig11,cody ready

11號單

好撚廢個幾塊膠

五寶估唔到係Anakin包尾

唔似全派喎
我12號email都未有

但sms唔寫日期唔係即係全派咩

有時打sms 嗰個懶真係會唔寫日期

我31號就開Sem

應該係，上次隻rocket都有日子

我屌個倉除時有一半位置擺緊紫薯
可以做新一代rb店長

快銀光榮退休

效果唔好又阻定

如果冇燈照落去真係唔好睇但係有嘅話我覺得唔錯

我。無位唔想用

好撚雞 吸塑黎 明明個辦係pvc

有時都唔明ht 明明定位係精品同收藏品 但成日用吸塑呢d cheap到爆嘅物料 例如黑豹個UV燈座咁 吸塑加發泡膠 ~感覺極廉價

我hm 11號單 都收到sms喇

黑豹枝閪野仲要膠水都慳, 成日甩出黎

我都收起左黑豹支燈
賣埋張王座
無位

拆多幾拆個吸塑爆都似

全派個倉有位就好派新野喇
CA 同 85

cap同the wasp 快d派

wasp唔係話delay到出年年頭咩

我都咁話用眼睇一般 影相就呃到下人

紅黑gg

點解停左腐皮嘅？
小二~~~~~

下年? 唔係掛

閣下之前訂的HOT TOYS FFH - Spider-Man (Homemade Suit Ver.) (MMS552) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

全派埋

之前有人po過postpone到1月

差d唔記得左佢都夠時間派

10月10 單未收到SMS

85

me 都唔用 一摺就有痕 還原唔到

見到個標題真係笑左，證明who is gamora真係神來之筆

其實gamora係有咩困難咁耐都出唔到貨

派Whiplash 唔該

大媽上色質素同辦差太遠唔敢出貨？

紅黑 Q4喎

收到HM sms, 真係全派

feel到想雕肥ben, 但唔似

其實咁樣負皮法真係好撚肉酸
佢究竟牙超有幾多個account定叫埋晒啲親戚朋友齊齊負皮

敢怒不敢言
凈係識靜雞雞禁負皮真係好廢

有燈照算可以接受嘅，但有另一個問題片膠會自己彈返開垂直唔到

定係牙超啲仇人call馬dislike 等啲人以為係佢撳

同METAL BUILD POST一撚樣超多DISLIKE

屌即刻有兩個

牙超咁撚少氣要unsub了

我覺得未必關超超事
咩comment都有人瘋狂負皮

我覺得呢樣唔可以入chewy仔數, 都無證據係佢有份dislike
佢而加都係柒在扮路人sell自己同埋被人踢爆左就del ac呢兩樣姐

牙超 出嚟

不過唔緊要啦負皮呢d
不痛不癢

牙超fans 咁撚鍾意護主

負皮

大貨圖都出左 應該唔洗q4

又話會改?

候活係唔會改

仲對ht有期望

唔用好過

blue tape?

Chewy小氣鬼

好似井狗咁 比人罵一罵或者搶左佢PO就係咁開分身負皮人

超超好勁 9分鐘就換個6個分身嚟負皮

一日全派2隻 又可以期待下下隻派乜

一張單上去 兩張單落樓

你唔係話你失業咩

訂左咩

小心先洗未來錢，量力而為

一個月碌2000 找卡數PAYME拿2000,快上20樓訂有幾多訂幾多

少更姐, 仲頂到

唔會碌卡買玩具
再訂斬手指

咁你斬硬

九指神丐？

55寫隻1/4 gg q4派
但個頭雕重未有得睇

假嫁 D時間

比次機會啦

重諗住佢就黎派 有野玩下

Qui gon, nebula

CA 啦

Qui gon 會唔會一野全派

真係咁少人要？

好記得 crait luke同Darth Vader ep5 一下全派

650

點解隻hm 咁多眼屎

我都想係ca
不過nb box art都流出埋 我覺得似係下隻

拎去換

傑出推廣成功人士

哇生蕃巴 你粒高地頭

個Ka Ho Mo做乜9係咪short撚咗

周圍排原價
佢覺得真係有人會so佢

新手一問47咩價位先正常？

原價

原價-100

見而家都炒到好貴 咁我忍下先再入thx

佢以為47同End Game一樣價

其實邊個係牙chew

有得訂既時候 又唔訂 仲要有walkin任訂
呢加炒起小小 就周街排人原價
人地炒狗starload 都+250 收啦

明明個陣任訂 依家先黎收
食炒真係抵撚死

台灣隻85 大改左details

一樣無燈

如果六角星都發光就好啦

無期望 無失望

改左咩

大貨有呢個樣收貨

頭 身 手內側 都有改

就咁睇
對眼大左 面罩唔同 膊頭改左

仲有個身比例改左 隻色轉左

大腿甲都改左

收貨了快啲派
隊腸有無改？

胸甲改返啱

對比起個辦真係好肉酸

冇擺EG CA出黎

Don’t give me hope.jpg

有冇巴打用渣打訂左 Mk85，收到張單未

個辦有啲身長腳短，同埋塊面好長，依家好睇好多

期待出貨

海星無燈

信唔信副廠會出

btw 差EG CA未改

海星Detail好似改左啲喎

想搵返vivi lai自己整個合口rocket 頭睇下
有冇人有留底

斜咩帶入面

果然加燈都係癡心妄想

明明ht係玩燈出名

唔記得咗不推文

圖邊度黎？仲有冇其他？

facebook d hottoys group 條友話淨係影左一張

我見ht官方fb都冇po 85相仲以爲冇display出黎

算啦 有燈都係J一兩次
QC做好啲 跟足啲detail 或者減下價好過

減價依一世都冇可能
只會愈黎愈貴

IP同85 BD個定價都好高

入坑年幾兩年
仲未有一隻原價既im

定價高根本唔覺
係今年玩先咁幸福

fb見到wm6+rocket單500

到你原價訂到之後就隻隻跌穿原價

好彩冇鳩訂 食全餐
疊埋心水自己玩
有機會執多幾隻平野

4差野1/4 GG都離哂地啦

大家目前幾錢尾數

2萬

我1萬左右 好多單都都放咗同埋無上去訂野好耐

點解隻47仲未有開箱片？

2萬2

少你一半有冇人低過我

ht就1萬4左右
原來都唔係好多

無人拍咪無囉

得黑卡拎得

舊野你睇舊片味有

改得details呢隻應該大貨嚟

一萬二千幾

40000

呢隻真係改得好好

btw EG CA,EG Hulk Hottoys肯改未

減價先收 炒價收會比人屌架

有得睇展既youtuber 玩咗咁耐都唔知依個咩人黎

等睇TV FLASH

聽朝6點先到佢

期待JL

同我一樣

上年先入坑 5000左右

隻金色同紅色上色好鬼靚，胸甲立體左好多，頸好似正常返

85我真係覺得會值入多隻收藏
好正

其實我睇唔出分別
不過我不嬲都覺得呢隻靚過BD版好多

但都要BD個啲配件

型好撚多

真.大佬

應該之後都見佢唔到
因為JL已經收咗皮

TV版條煩膠真係

啲leaks好似中左

但 d 鏡頭好好J

完全冇武器,怪錯陳生唔比配件了

導演一早講左無

flash好似有表現,依家收定隻flash費事hbo上要食炒追

戰損版

套戲個比例而家睇睇下又幾好

無戲上唔緊要，侯活除左se隻avengers又有新vgm可以出，nightwing，red hood，robin

SHF都係得繩索

又一大坑
猴活出埋VILLAIN就好
MR FREEZE

唔係rocksteady出睇落真係麻麻地

睇呢隻GOTHAM KNIGHTS GAMEPLAY好似都幾好
畫面都唔錯

聽日係咪有埋ROCKSTEADY隻SUICIDE SQUAD?

睇落似黎緊SE隻avg個玩法
係呀聽朝先有SS

呢隻係續集?
前3步曲係神作

89版唔知有冇新suit

頂 問完就瞓著左

睇個影KEATON好似都係舊SUIT
RERUN PLEASE
FLASH新SUIT

一日未睇一日都唔會下定論佢好唔好

JL條片落左架

唔係好中意件衫個質感

第一個villain 疑似 Riddler

IG搵到台灣展Mark 85同Thanos新相

暫時公開Cast有riddler Penguin Catwoman
講開始做Batman 嘅第二年

Mark85

海星後面唔用透明件有啲怪

打低條友仔 再打多兩鎚 我鍾意

youtube有埋片

CA:Bucky ?

大貨都做好 係咪唔洗等到11月先派

今次拍硬檔啦好嗎候活

台灣展大量理貨

想問問下homemade suit係咪全派？

係

Thx Ching

出cyborg不是夢了

$2400 mk47好多人搶

有得訂又唔上去而家又要搶係咪又要歷史重演

賣完 又有錢入過隻全新

無消光？

其實金鷹show過無頭盔辨未？

等多幾個trailer先做決定都未遲
jl吸引好多，想後追bm同flash了

完全估唔撚到penguin會化妝化到咁

Flash等黎緊套戲上算 到時應該會出埋兩隻batman

改完身形似好多 大隻返

2萬幾

可以點拆散賣? 賣散件?

咁等下好過，之前都想追1989

星期日係咪唔會上貨

畀人休息下啦

套甲咁多年都無變

weekend大把人拎第一轉仲想上多轉
係咪想做死eva

估唔到一隻中動就玩死超超
你重拍唔拍47開箱啊

想知大家仲睇唔睇佢開箱

叫佢出黎交代下先啦
一黎就潛水

仲要係1.0

之前 mk47 有得訂 又唔去訂。搞到今時今日要比多$300收單

我仲心諗Colin Farrell喺邊 點解見唔到

未rerun前好多人講47柒
可能越睇越靚

我都係 因為同之前狗仔隊啲偷拍完全兩個人
依家出玩具都唔想要

咁點解一開始唔去訂既？

玩左幾年賣返出去 又有錢袋

THE ROCK講左幾多年

Rerun都唔訂 真係幫你唔到

咁算晤算 抵食炒

費事改多錯多 下年dc年，marvel可以企埋一邊

$300算食得少啦
可取單？

睇完預告有啲期待依套，預告著晚裝個造型都好正

其實batman係咁換人拍真係跟唔到

唯有當平衡宇宙咁睇會安樂d

300應該晤係

有無傳送門 第幾個post開始無追

唔使跟 當佢獨立一套戲咪得
只係攞個角色去拍套戲

分拆 頭 身 衫 武器 咁賣

佢拆散賣 對大家都好 玩家自組/對某配件情有獨鍾
至小唔洗成隻買過 你買DX鷹眼想組多隻浪人 散收body就得

Bucky ?

You are right
又HT 又 mb 又 Mezco

係咪講these guys crazy 個下

個TRAILER成套WATCHMEN 咁

"You calling me?"

James Gunn拍可以期待下

無既, hottoys 照出你地照俾訂

結果JAMES GUNN變左最後贏家
又拍DC又拍MARVEL接JOB冇停手
一開始個變態TWEET冇諗到會發展呢個結局

猴活轉行整紙袋？

個ball joint位太窄入唔到hm gg條頸

屌你…有力架譚得塞嘅…係咪奸角嚟

現實係

但係你放返頭髮會唔會好啲？

我都手痕走左去訂loki 明明同自己講遲下執平單算

同肥ben果個係咪又唔同宇宙?

尋晚講左 唔同

dc宇宙搞到好亂

好簡單其實
依套batman同上一套joker都唔係dceu

我都想有人拆散女巫黎買 想買多套佢件皮褸

individual movie 嗰套又唔係dceu?

同埋肥ben係客串定點其實

係咪WW1984都唔係?

掙扎想訂埋miles 呢張應該難有平單執

好似未截

而家d ht都唔知邊d有機會有平單執

唔係dceu

肥班係客串導演講情感戲多

依套好似係dceu 但唔同earth
即係平行時空個類

媽 好亂啊

咁即係依家dceu 無batman ？

抵玩

大家去左拎HOMEMADE SUIT 未?

唔係 MOS後所有DC電影 除左Joker同下年嘅Batman 全部都係同一宇宙 DCEU

只不過唔似MCU咁套套都咁有關聯

都睇到少少

咪肥班同89版

#506
#520

其實好易明

我都忍唔到手訂左loki,搞到想收埋2012CA到時同mk6一齊玩
Miles就3個頭加換衫，1630幾抵玩

早個令月仲有原價首日，但比人秒左

本身訂左gwen，搞到我又心郁郁想訂埋miles

有冇睇westworld，呢個演員正

呢類色D人話可以搽OXY

James Gordon 黎

James Gordon 都變力架
點解BATMAN唔可以係女人/黑人做

原價俠周圍打原價要

屌呀， Gordon 變力架？

睇teaser都知…
最主要真係頂唔順Gordon變咗力架仲要成個persona根本係譚得塞嚟…
其中一個自己最撚憎嘅人做哩個角色…吓吓都associate到
點投入

每次都係第一個留言

係…唔止力架…比埋個譚得塞你…順便 #BLM

不如直接全部黑人+同性戀再整多幾個變性人落去 一定收得

ching犀利咁都知！
睇翻wiki先知～！！
一d都認唔出…

超柒頭好似重要開乜7同Game GG
佢ig有po相

諗起之前套batgirl

TB話唔演換左其他角色做,係黑妹....呢獲真係blackwoman

索性拍一套黑人版 一套白人版
夠哂公平

有睇，成出劇都好正dolores

回應都無啦 深潛

又唔得wo，會話你歧視架

Pokemon咩

bring yourself back online

大籮核

Batman 89
J死我了

我都係訂左Gwen 之後先追Miles

快d去拎
唔好阻住個倉擺貨

諗住星期5/6先去拎

你又知人地個倉有幾大?

成層信和

仲要用得一忽仔做門面

唔最尾個日唔好拎

開完隻DX06 又冇新野玩～

等緊科水 拎 Starlord, mK47...

我都追左隻dx15

炒價太貴買唔起

吹緊九月派85

攞左homemade既ching有冇咩pose建議下

我諗住簡簡單單呢個

呢個要扭一啲都唔簡單

呢個都好難扭

消息來源？

加埋蛇架
又要就位
好難扭

要咁擺隻手係唔會掂到隻drone

如果個蛇架再長d就好

我都扭唔到呢個POSE

呢張好似好d

我攞咗未開仲諗緊

巴打你個U型架係邊買？

taobao

鳩流區

超仔呢

米jer啦

我搵唔到d咁細個搵到都係長方形

通常你俾大細佢架喎

我德都老貓燒鬚哭了

哇哇哇哇哇哇哇哇

笑撚死

今日訂左the mando 銀甲，唔知咁後期單洗唔洗等大半年先派到呢。

我6月訂，應該都係等全派

落地開花, 杏家富貴榮華.

自由落體

自由要好好捉緊

聽日繼續派47

我德係資深玩具迷黎

原來條片係09年

呢d pose… 真係唔捨得咁扭隻野

清你果2個架幾錢一個左右?

Hm已經係最好扭嗰隻 咁都唔扭

其實布衫冇乜所謂

呢隻真係可以任扭

硬係覺得都會好傷佢d關節受力位

咁都驚既話建議罰企好過 但小心企得耐腳軟

依隻已經最好扭 咁你其他咪隻隻罰企

洗唔洗帶佢去物理治療

買多隻黎扭，唔要無人機分分鐘900就收到

牙德講自信真係無人夠佢黎

但佢其實幾好人

利申：呀duck最後走數

佢應該講笑咋?

挑咩？

想自組隻tony,西裝既話入x26定27好啲

見到個高達同好聚,用機司頭像個堆全部都傻仔黎

gvg

佢個下轉電話好野,做野先

型

我建議你玩雕好過

26啦 扣紐無咁好睇

堅架
有人撩佢 佢就好似呀超咁 當咩都無發生過

又想迫害超仔

我唔係貼呢張圖嗰個
但呢D SIZE應該廿蚊樓下

你地係邊度買櫃黎放d figure？？
有無得推介下？

IKEA

Tao bao

Local 公司

試下吹風筒或者浸熱水？

唔好
係咁緊嘅情況下比你整軟左插左入去之後
你會抆唔返出黎
建議你擴孔好D

...

搵把cutter磨大佢？

佢個鈴聲究竟係咩

因為係鑽入去 好似係

鑽唔入

幾有動感

尾關冇左輪盤 好難贏

超時空飯店 娘々

冇咗啲螺旋紋?
我之前姐Rocket都係咁
拎咗上去換

頂 我成功都冇試呢樣 原來咁都會sad

我CM都係咁 係後來先發現 用到就算....台座冇咩所謂

督唔到落去點用?

Sor 我睇錯左 我係下面個位爛爛地，唔係蛇架轉唔到入去

我下面個座都爛，條蛇柱食唔到無人機+GG重量

用爬山同蜂巢嬴囉

鋼骨有望返生啦呱

場場都見到外掛 加速器飛天狗

Cody準備?

Wasp?!

Wasp

今日繼續派貨好唔好

Ready

準備好

Ok 繼續派47

好 差十分鐘!

差5日

RB出post

準備收腐皮

好似無論邊一個post都好 貼自己玩具就會比人負皮

有冇人知點解

因為超仔未收到隻用嚟拍片

我覺得mb post再誇d

超仔，我借比你拍，PM me

非老變個區好和諧， 唔係老變乜都得

佢個嘢壞左架，兩隻㩒入去仲係寫Oct 2020-Nov 2020 同Nov 2020-Jan 2021，之前見過佢show肥雷同batman beyond係now shipping依格

香港動漫撚狗咁，公平咩

人地都柒左潛水 你地仲成班怨婦咁日提夜提

奸奸

都有女俾你望

more 女模 pls

上年動漫節有啲職員都好正

好似係嘟barcode果個？

alita本人

戰鬥格不了

係吖
同道中人

alita 1/6 呢?

印象中好似有人 post左佢ig出黎比人瘋狂add，嚇到人地即刻轉private

alita幾時出cosbaby

又thanos wm6 ntwm

aeon 12蚊店都有

寫住去US喎

派多啲貨啦
好想要47

47
差兩日

13號1點等緊

有郁過咩

上去大叫 猴活派貨未啊

自備購物袋
慳返5毫

有燈係正啲

好

驚俾人blacklist

我見到MB post都係咁

夠鐘派貨啦候活

好想快啲到我拎47

依家有多兩個紙袋選擇

我加錢要藍色嗰個好似幾特別

我前日拎gg都要咗藍色
見佢整得幾靚

咁五毫都幾抵

打手只就搞個和

點都加錢要
好少有咁大個紙袋，要嚟用好方便

新手第一次買hottoys想問
一陣同人交收，人哋全新冇開，有保養單，交收嗰陣有咩要注意？

不推文減低中sad機會

諗吓好喇
要$10架

幾多錢個？無心要無記住佢講咩

一陣fc吓先

深最好有26+，高就盡量做40，然後如果唔係揭門式，最好避免太長，唔係開一次都好撚煩

有冇圖？

派多兩日47同mando啦

今日冇上貨圖既

帶埋阿爸阿媽去

一般亞加力膠板仲有冇分厚度？我驚太大個會好重,
深26 夠唔夠加個架前後放兩隻？

逼逼地

thanos 43cm 高

派starlord 得唔得

攞貨嗰陣staff同我講一個5毫一個5蚊

有幾大訂幾大因爲你會愈黎愈多

85改靚咗 好想佢快啲出貨

改左d 咩

HB
成60cm
防止到時想追 又要換櫃
造高d好

大家係幫襯本地定淘？

今日好靜

點知本地既係咪淘

舊式深水埗實體舖應該唔係淘呱

對正一前一後落地台嘅話難啲，仲要睇你係neo果種水滴型定ironman六角型，而且一前一後你預擺唔到咩pose。高度都係一樣，隻嘢高32cm左右，要擺凌空pose預多10cm唔過份。

你驚太重不如驚太長，拎果陣雙峰灌耳式愈長愈難就力，一撻Q就GG

利申整過個一米長

建議巴打你拎兩三隻，自己擺個pose再用尺度一度，會心中有數啲

不了 之前有兩個endgame 袋都冇點用過

呢個要$10個

呢批10蚊1個袋原本係動漫展發售
冇動漫展便拎去sb賣。

Hot Toys D袋都貴過人 仲要貴好多

加名要200
10蚊其實好平嫁啦

訂左luke未

以前展覽加10蚊有個環保袋，宜家轉晒紙袋有咩用

隻蜘蛛仔後腳唔知搞乜鬼夾爛左

訂左首日

睇budget 買會好d

同一隻櫃本地起碼2-3 倍價錢

舊圖btw呢個箱大約50cm高想訂箱嘅巴絲可以參考下

仲未做到會員，但又唔想開EP4-6坑

開啦 想睇你影星戰

等general kenobi唔知今年之內有無得訂，定要等下年

記得比錢人

仲諗緊遲啲做唔做埋sw會員好但係用唔到本身個sb vip同埋又要儲多五張單

我依家得一隻星戰係手
DM
等緊Qui Gon

我要左黑色果隻10蚊真係好過搶

之前白色個10蚊袋已經變返$0.5

我好似差一張
但九月要訂唔係就過期要再加多張

玩左幾年星戰都未做會員
除非你係入左mando坑 我會強烈叫你做

有冇收cody好似就派

食炒time

我都無做 續期好似又要要焗你訂幾隻 ？

3隻

好想訂埋dx18
原來DM要死2次比obi wan

依隻真係戰損靚 頭雕靚 配件正
要食炒了

但最終和解左

人類

咁鬼多想放棄了

900

完全係唔抵做有SB會員的話

其實今次係出得幾靚幾特別，我買左3隻

有人放IG-11但不散

Wai gor 成功人士商業奇才

75 x 35 x 50 $1440

1500張痴線

我最多食+300

嚟緊出clone wars mando 大把機會做

好似話呢個星期會出s2 trailer

我寧願等耐啲55買算數

另外一張舊圖其實普通做50已經好夠高反而應該要諗做深啲

依家fb有冇+300

我睇定啲先因為始終本身有優惠唔想為咗平少少搞到咁多限制

冇人放飛機剩係得徵收

咁真係隨緣算
Mon post好攰

買左藍4未

都係睇你想玩咩姐 大把巴打有齊兩張卡

Tony cheung大手買入

想睇下今年又幾多人衝sb會員

有呀
我兩張都係收首日

諗住預最多+$400追但仲未徵到，反而試過被人開訂+$900

派現啦

Cody擺blast him/order66/遞lightsaber俾obi wan

但我未追obi wan

General

拎虧剛單換單唔知有冇人濟

到時再算

隻野應該癲過mando

預左過二千 到時根本無得諗 玩少隻

Quigon都棄

慢慢退緊坑

有埋頂同底燈？

捱到sw出頭先棄

初初入sw就係貪唔洗點食炒，結果宜家咁

唉 原價要你張CA喇

要買都買左啦照計

就快忍唔住想去訂埋REX

仲忍？到時截左又一堆過千蚊既單

Rex應該多人訂過cody不過都要訂咗先啦

等睇sw比炒家玩爛 個個見cody炒得起就衝去訂rex炒

依個情況咁似高地& anakin ge

好在以前狗屎垃圾都照訂左先
依家唔洗煩

REX人氣高過cody 又可以配返clone wars版anakin
遲啲如果出Ahsoka 同clone wars版obi wan就正了

基本上炒家思路就係咁 預左mando s2比人玩爛

自己玩既自己訂沒話玩唔玩爛既
好過後追啦

我就係見有clone war anakin同obiwan先想訂返Rex,
Ahsoka應該都會出埋啦

自己玩當然訂左先啦 但你知有班人派貨平過原價就屌晒鬼

實大把人訂黎炒
銀甲我估都應該好多人趕尾班車訂左
實有d係訂黎炒

”display不錯的”
“只售$1800”

咩撚野料

乜撚黎

S2是旦出隻jedi都應該好轟動

冇訂～炒貴：又屌人地炒果d
有訂～炒貴：呢樣應該冇野好屌
冇訂～插水：又可以賤價徵
有訂～插水：早知唔撚訂

1/6 monster ironman

仲等緊隻dark saber

期待炸雞哥多d

初初睇以為隻野拎住兩碌炮
原來係摺枱黎

諗起食神電影，裏面10種食法果條魚

如果傳果個list係堅嘅話boba fett，ahsoka，bo katan，sabine好想要晒啲唔同色嘅mando甲

ht下季最好出返d有頭雕既角色啦
S1除左yoda bb其他都係戴頭盔

覺得以真人頭雕咁出佢兩個，Ahsoka可能出mando版但我想要少年版多啲

貼下mando s2 套甲比你地睇下先

侯活: S2我仲唔出pedro個頭雕撚你地

好似話今個星期有trailer，期待下都好

唔係話九月尾 十月咩咁快有？

幾錢訂？我都未訂，忍緊

侯活有無諗住出埋依隻先，佢落住槌仔打白兵果段好型

如果冇delay好似話九月播放

好似話star wars celebration個幾日出

有人話佢係satine個妹

下個POST名叫乜好

最撚憎呢啲傻閪口吻賣你就賣啦咁撚多嘢講

亦有人話佢頭盔頂有堆角係度，可能係clone wars入面maul啲追隨者

我全都要
露背裝露背裝

本來傳廿二號 但已經過左

出左trailer

最期待alita

justin又開47，快到

佢有講自己係ebay

真係惞過火鼠，幾時先到我

人地有人送俾佢做review架

Justin果隻脚踭位都sad左

痴線蟹到蝕2000放

派貨咪又係差唔多

當日重專登正價2000蚊收DX版

咁早出片，喪屍ironman

出俾台灣睇?
佢地展緊

繼續大派貨好嗎

BW同HE仲努力緊

除左炒家邊到會有人接

會唔會隻眼都係呼吸燈呢

12月先派，派到自己張單可能已經係下年嘅事

排撚咗7個鐘再俾$2000

香港可能早啲

qui gon消失了

仲有成2頁
新post班友

個兩個係咁

抵佢比人屌啦

仲有Cody 同埋簡慕華一齊消失

Fb見上緊蟻俠。
47呢？

返左黎啦

咁你都估唔到幾時上？

唔係估，係有人影左放左上Fb.
我都講明
fb見。

媽啊好柒

其實講高質AVENGERS粉絲團仲高質過超哥
不過佢地明顯唔係想拍太多開箱，平時只係影自己訂左既FIGURES
唔會為左開箱而追FIGURES

真係柒到仆街條片都介紹得好尷尬

同意AVENGERS粉絲團仲高質
例如介紹納米手套都講解得唔錯, 有講解下唔同版本
剪接技巧又OK, 好似開箱反應爐片頭跟節奏果到

一直有FOLLOW佢地
印象個PAGE有講過本身做廣告定PRODUCTION
啲角度同後制好PROFESSIONAL
當然生產同機械真係要聽玩具AV阿德同阿嘉講

派貨未 he bw sl mark47

全派左homemade同rocket兩隻，係咪可以派新嘢

仲有ant man

含淚unsub超仔

難聽d講句 佢係一隻係連燈宣傳自己既mon po狗

mk1 mk2

咁隔幾個月又到暑假動物節？

可能以後1月搞呢仲撚舒服 涼涼地

印象中冬天嘅會展會好焗，而大家係着住長袖衫外套

其實可以出面著外套入面著短袖，熱就除左外套，咁就唔怕

就咁放係個盒到都好靚

又有眼鏡玩呢隻rerun真係恩賜

閣下去年5月10日3時前訂的HOT TOYS Avengers: Endgame - Black Widow (MMS533) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

3頭 HT應該晤會再有

終於都可以拎啦
可以同HE一齊啦

隻46 都唔知會唔會rerun 就黎忍唔住想收返隻

46唔會啦 冇咩理由出返
有47已經好好

個模同47一模一樣, 整完晒47既貨
又出番隻46

幾時肯再派47

就兩粒鐘咋

我差9日
派多啲 就再快啲可以到我

個頭上色唔同左

左新右舊
新頭靚左

新頭靚左 ＋1

本體有冇唔同到？
見交流區有人講隻野淡色左

兩個黎

難啲 反而覺得5仔有少少
出得鞭佬 不如re埋隻5

justin條片對比過 新個個版本紅色比較鮮少少